工作困擾不開心 男租客酒店浴室燒炭亡

油麻地男子酒店燒炭亡。今午(20日)12時許，吳松街92號一間酒店，職員發現一名男租客逾時仍未退房，好奇下遂拍門查看，惟良久沒有回應，同時聞到房內傳出燒焦味，擔心租客發生危險下，遂報警求助。

警方聯同消防接報趕至，發現男子昏迷倒臥酒店浴室，身旁有一堆炭灰，經檢驗後證實已經死亡。警方初步調查後，相信事件無可疑，正聯絡其親友處理後事。

現場消息指，死者年約50歲，本地人，入住酒店時已攜燒炭用的工具，並留有遺書，疑因工作問題不開心尋死。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

自殺呢啲家常便飯既小事都當新聞

疑因工作問題不開心尋死。

唔捱得，廢老

死還死唔好阻人搵食啦
間房仲點租出去呀

照租出去，你擔心住果個算啦